屌連登仔笑空姐係雞既道德撚好心就收皮啦

由高登去到連登 D人向來都係咁撚仆街嫁啦 不嬲冇道德可言
係依幾年連登變成主流 個撚個都上 先要受到咁多道德枷鎖
以前撚邊有人想比人知自己係高/連登仔 上高/連登都要收收埋埋
唔好諗到依個論壇個個都係咁正義啦
要咁正義點解唔上babycondom 香討?

你都識講呢度係論壇啦，針鋒相對有咩問題

行行都有人做雞啦，分分鐘你條女瞞住你做雞

真 經過社運
多左好多正義撚開ac
假膠 曲線 潮文都唔識
以前高登 有AC都唔敢講
廢事比人知係高登仔

你討論空姐=雞就得，我討論空姐唔係雞就唔得

高登初時先收收埋埋怕人知，
後尾多左小學雞 上高登變熱潮，
連登就係成班小學雞帶隊過檔 從來冇收埋過

冇撚屌過

香港人本性就係咁

你笑我臭雞我笑你毒撚姐
同道德撚無乜關係

我有份食就唔會嘈，冇份食既就全部都係雞，係咁

討論下雞唔係雞

上年明明話唔笑空姐，又話同路人又話不分分化
今年就有班人帶返風向話係雞係公廁，
睇黎一係抗爭已完，一係就pr 帶風向

你咁靚仔點會食唔到

咪係，我都唔撚明，明明靚仔，158cm,3寸長

以前高登咪仲仆街過而家一向都係反映人性真實一面既地方 出番現實個個就戴住面具人地心入面諗乜都唔會知

至於空姐個名咁臭梗係有原因 非正式統計十個結咗婚起碼一半出軌 諗下點樣改善下形象好過啦 走去屌連登仔做乜

平時就係fb ig曬命周遊列國食好西，好多人等睇班飛G仆街

唔俾人屌連登仔既道登撚幾時收皮

道德

咩呀 之前不嬲都係講所有女人都係雞

香港連登抗爭討論區你都唔識

以前搭車 真係唔敢上高登 驚俾人睇到

又幾有道理
一於就打和啦 super ~~~

唔鐘意道德撚？
quite連登囉

以前比人知你有上高登會比人恥笑係變態 死毒撚 d 女女唔會再想同你有進一步接觸

痴線，我到今日都唔敢俾人知係連登仔
唔想俾人知有ac
正義撚就去成立返個社團，出去社會維護下正義
日撚日起連登講有咩用